[三場崩盤]皇家馬德里球迷吹水區(34)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

躝啦沾屎

Goodbye my James~ 我的愛人～再見

加入厹行列
即刻跟CDA買同一件

留名等崩盤
Btw 2場已經得，馬拉加嗰場可以唔睇

怎麼了
你走了
說好的
占占呢？

屌你個老母

我的愛～是說停不能停
已經濃得不能說是曾經

主席好波

愛你怎麼能了
今夜的占應該明暸

迷沾高汁叫春

緊緊相依的心如何say goodbye~

迷沾

如何面對
和占占走過的日子？

打呲

49000意氣風發

齊高歌 歌聲放今晚開心唱請鼓掌
齊高歌 高聲唱今晚開心唱請欣賞

為沾彈奏皇馬的會歌 紀念他逝去的正選

你不知道占為什麼離開皇
占堅持不能說放任皇哭泣

Hala madrid

柒頭占 大減價 益你曼聯

呢件印左馬首

昨天像得到
遲來無去路
給你與朗尼在長夜共抱

88啦

我印拉膠

笑撚左

無言的占占占 侵襲我心

死了都要占，光頭佬你呢個pk, 感情多深，心中有占，才足夠表白～

第2作客好多時都靚過away果件,有無清agger

屌 成地迷沾d精

神占
率眾魔害人
神占
驚到騰騰震

占 多麼清楚我內心~

最後今晚
陪你看占上場
最後今晚
明天你竟變獌
最後簽紙
你以後告別施丹
怕我皇以後解散
日後為紅獌你怎玩？

願明天，能不再為占痴纏，明白改不變占亦離開很遠

閉起雙眼你最掛念誰
施舟心中想起竟是誰？
感激激戰裡
尚有遠射曾讓我們滿足到落淚

占與迷占快d一齊走

又爆post

迷占可以留 但沾一定要走

太多人慶祝占士離開

唉

My James Forever
閉上眼看過窩利
閉上眼再次抽頂
歐聯賽 斬波 比達仔！

Goal's La Liga Team of the Season - but where's Ronaldo?

日日睇歌詞

狗公走先

竟然冇牙朗

得啖笑

碧基

大家meet左未？

見到果陣都諗左諗

Fail....meet lin丫麻

我乃柒頭皮之父

pk長駐best11

個陣大半都認同,碧基就...咁有好幾場巴塞係碧基拎番分既,不過佢都好炸彈,不過拉莫斯同多佢救世好多而一樣好多時炸彈,純粹可能因為打比拉莫斯俾人紅牌所以無選拉莫斯啦

Cda幾時相認
Btw反轉洗都已經甩甩地

James~ James~ James~
Monica~
誰能代替你地位

嗰一年嘅深藍係幾靚 同埋啲料都好舒服
嗰件印咗摩迪

手洗啦

迷占黨係咪打算出碟？

懶閪牙 已經少著
但英超以前啲絨字好襟,件豬腦洗極都冇野,0809嗰年嗰件都襟,不過拉膠個名太長有一忽印到去個袖到

Gap 你個gif圖post唔見左既

達仔咁串

James has not said goodbye to Real Madrid – Nacho

The Colombian came off just past the hour-mark Sunday and applauded the Bernabeu fans, but his team-mate does not think it was a farewell

Nacho does not believe team-mate James Rodriguez has said goodbye to Real Madrid after applauding the entire Santiago Bernabeu on Sunday.

？

拿大哥

拿祖講到咁 即係佢未走

下年16強喺車仔射撚到你出局

無d禮貌 走都唔good bye

下年分組賽晉身霸氣盃啦

為左占士
決定今晚食返枝2年冇食過既煙

跑下步好過啦

食煙

屌 r連決賽撞左考ielts

有啲野大家都明既

fake yellow

你要去外國咩 ？

好明顯R連決賽重要d

Agger 雖然輸硬了

個晚結衣話陪我睇

聽英文評述
到考嗰陣會考得好啲

ielts有得retake
歐聯決賽冇

Yes

Where?

憑你呢句 我決定睇埋佢去考 還掂果日係speaking 唔係written exam應該ok的

UK

唔好瞓過龍就得

睇完輸波嬲到訓唔著

我驚輸左心情唔好 影響埋考試 咁就pk

反正都輸 戴巴拿入返4-5粒引下佩狗la diu

入場睇英超

邊樹
多啲睇波呀

好易啫
d鬼婆仲好人過香港考官
我英文唔算勁
0準備去7.5分

係咪睇占

諗起達仔淘汰我皇跟住買佢返黎

橙

連主席都...

最高境界係自抽

慢慢接受現實

49000

佢最開心 而家如願以償

清尾機

點解dybala今年咁勁 但聯賽入唔多波既？

占達兩個希望final都有得出啦

James冇魔性 等收皮

佢好似係打前鋒後一格 做波比希古恩都夠

放膽講
唔好怕d英文用字唔靚
我個個鬼婆考官好有禮貌
令我都有信心

沾不了

fuck u

主席好波 Thanks主席

巴打加油

English is rubbish
Cantonese is the god

又搞事

Lm

Dick speaks English, but man is silent.

希望主席唔好太傷心

歡樂今宵 虛無飄渺..

還掂都456 不如6球比哂大巴拿算 送多球比保方

占與占迷
去mu要玩得開心啲

皇馬幾時都係球星墳墓

沾屎咎由自取

係咪有咩暗示

Mbappe有眼睇啦

佢都未係時候去皇巴拜
寧願踢啲長期比到正選仲好

一路好走 占士

韓狗

屌解呀！！！

🎈🎉

迷沾月狗請振作

我happy你happy🍻

?

g

幾個英國記者話獌狗無諗住買沾屎
根本無人要

James Rodriguez not Man United's top summer transfer target -

Hell yes!!!!!
仲有機會

佩狗想賣先造新聞 可能7月先走
不過個價應該60m左右

高仔係咪留低

不過占士被換果陣向全場球迷拍掌個動作真係好告別feel

要走實走到既
話晒佢經理人係文迪斯
In 文迪斯we trust

重燃一絲希望

切爾達呢隊西波
上至市長 下至球迷 都話要出盡奶力打皇馬

暫時無咩轉會消息關佢事,下季希望佢可以擔正,摩迪有需要後備上陣,bale就我都預佢走,中場出埋伊斯高

摩迪冇可能後備 隊波有佢同冇佢真係差兩班

人地同你又唔係有咩淵源 正常都想係主場踢場好波既
自己踢好d啦

新享利經理人係咪又文迪斯

其實點都要架啦,摩迪3X,今季你可以見到佢體能下降得好緊要,除左佢失誤多左之外,佢成日比賽中段自己友拎波個陣都要踎低下休息
BTW 一個球員既最大進步既時間就係放暑假個陣,施丹個陣要開發下D人既思維,如果唔係摩迪再大一歲就好大件事

Yes,上季高仔淨係無腦鳩衝
個時都接近轉會邊緣
今季出返黎波底好左唔少 搶佢波難左 明顯有進步
起碼對中至下遊可以撚下人 係比波要練好啲

講真bale要留啦 簽埋hazard,dybala放賓周搞掂

唔好FF咁多啦

屌奶星 諗起沙比臨走個陣話文迪會成材
魔笛到時又會咁講

ff少陣啦
簽到dybala 利雲 咬人閪
賓周一樣係正選

龍門: Navas (ddg?)
後備:收番華利祖，買多個後備右閘/中堅？
中場:放james,收返洛蘭迪，其他夠人
前場:放賓周 (morata大機會走) ,買hazand,dybala,(法甲18歲個個？)

屌...........

j完占士j高仔
49000

沾屎out la

有得揀一定dybala
我皇冇乜突破能力強既人
isco就算有腳法但冇速度

迷沾自己心照啦 一日仲係光頭做領隊
沾都係得今季既上陣機會同時間
你yes 多九萬次都唔會改變既事實
不如比佢走仲好啦 雙贏

岩啦
沾屎走左要入返件左腳仔

唔記得左辛仔？

贏你屎忽
我雖然係迷占
但我正係純皇迷
我既諗法就係最好既球員必須留低

咁高華錫佢今季首回合對巴塞無驚到腳震,相反我見到佢都踢得算係咁,其實佢波底又唔係差,如果大賽佢表現唔腳震其實已經可以培育下,我唔知佢可以到逹咩高度,但如果一直唔出佢出摩迪,一黎摩迪下年年紀再大D,體能應該會進一步下滑,二黎真係大浪費

辛仔我當佢翼 dybala前場咩位都得，雖然賓周都係正選

Ys 係光頭佬on99

打翼唔覺件金童識斬波
cut大位射波正係開季射過下就冇左

佢有表現多數係後備入替個陣
我寧願佢打返中間
學好d傳波先

真皇
發現迷占通常係純皇
反占就迷獌又迷阿

魔笛伊斯高高仔，季初作客巴塞馬體條中場

而家暫時睇係BALE,JAMES,MORATA會走
前場就賓施馬打後備啦,佢走就無咩可能,前鋒我真係無咩心水,買Dybala又係同人地爭,爭得贏先算
中場拉高仔上位去試,摩迪呢個位點都要揾人接班,唔揾定佢一退又會連續幾年成隊唔識踢波,買多個防中其實中場都幾夠人,至多收多個後備萬能中場位置
後場就一個後備中堅啦,比比都走,一個左閘就夠,拿祖又係後防萬能位置,至於擔泥就簡單賽事可以出佢輪換既
龍就我無意見啦,買ddg如果太貴真係唔買好過...
至於世三我無意見,不過買佢反而覺得要大執晒d位,又係麻煩

覺得拖舟會用isco當摩迪咁用
雖然vision passing都差d

我反而覺得kroos個位其實可以郁
主要做分邊橫傳間中插入

熱禿月
阿笠施
獌維
鏝on99王

真皇=迷占

駁唔到

ISCO退後一格其實大大削弱佢既能力,ISCO最強係前場能夠停既波制造對方麻煩

咁咪同占一樣情況囉
除非轉442比返攻中位佢
但isco 埋門觸覺同傳送冇占好係事實
反而3比2個場比佢打自由人仲發揮到

isco踢cf/cam個位最勁

自己同自己講野 真是可憐

熱狗

有未來

你迷占其實應該都占強項唔係停波啦...占士強項係拎波即俾再即時插入個下既進攻走位,同埋佢既邊路燒味...所以佢出場時間少但數據好好,因為佢入波既觸覺同斬波係隊裏面真係數一數二,但佢禁區頂停波真係唔強...類型唔同ISCO...

你迷占其實應該都占強項唔係停波啦...占士強項係拎波即俾再即時插入個下既進攻走位,同埋佢既邊路燒味...所以佢出場時間少但數據好好,因為佢入波既觸覺同斬波係隊裏面真係數一數二,但佢禁區頂停波真係唔強...類型唔同ISCO...[/quote]
傳得生個波咪得
ozil踢皇咪又係比人一拍就甩

傳得生個波咪得
ozil踢皇咪又係比人一拍就甩[/quote]
ozil踢皇個陣唔係一拍就甩wor,佢皇馬都護到下波wor,同埋佢係皇馬既跑動速度比而家阿仙奴快好多,佢一直俾人詬病係體能不足,btw佢個陣對巴既影帝的確係俾人屌打...

Hi rubbish

tonight 100% lose

想折西甲章，邊到手勢好啲？

同真名王認真

自從擔泥慶祝事件之後
冇人叫擔泥走

其實佢打後備輪換下唔係話唔得既

手機睇圖見到三秒都未load到即刻上一頁

Keywords 班搖搖勁到。

又屈

傳bale又傳james
但又完全唔傳賓周馬

因為你囉

爺爺唔出手
一出嚇死你

我6月3考

我6月3考reading果3份喎

我去uk讀fd咋 比5.5我已經夠la

呢個易啦 本第英文好差？
利申：英文差 上次裸考9考5.5

今晚切爾達可放水？

Yes, 平時考試都係得四十幾

好多有錢仔去外國讀書

都市考到先得架

要

不了 等食雞胸

施丹不多談占士轉會傳聞

占士洛迪古斯在皇家馬德里前途成疑問，領隊施丹不多談傳聞，只集中於周三對切爾達的西甲賽事。

有報道指占士今季後會以重金加盟曼聯。這位2014年世界盃後加盟皇馬的進攻中場，在施丹麾下機會有限，然而面對傳聞，後者回應得有保留：「占士在這裡，那不用質疑，他與我們一起。他周二沒訓練是因為有點傷，但他在這裡，球隊只集中於今季餘下的3場賽事。」

另一前途成疑的球員艾華路莫拉達，有指他在西維爾4：1勝仗中被換走時拒絕與施丹握手，但施丹解釋莫拉達不是生他的氣，而是為其他事憤怒，他們有對話，沒大問題。

live post

皇馬獵物加薪續約

【體育】巴西新星雲尼捷斯被皇家馬德里列為獵物，所屬球會法林明高剛對他加薪續約，然而此事未必等同他不會過檔皇馬。

巴甲名牌法林明高宣佈，與年僅16歲小將雲尼捷斯（Vinícius Júnior）續約，毀約金由3000萬歐元上調至4500萬歐元。

法林明高並沒透露薪酬數字，但合約年屆就由2019年延長至2022年，換言之，皇馬如想出手的話，至少要報價4500萬歐元。

2000年出生的雲尼捷斯今年4月在U17南美國家盃大放異采，射入7球榮膺賽事金靴獎，亦摘下最佳球員殊榮，備受歐洲球壇虎視眈眈。

bale冇乜可能走啦 會買嘅得暴聯姐 唔通佢又買你舊屎又買bale咩

屌 咪撚黎啦

典解有人覺得Bale會走

玻璃人

Psg可能會要

幻齒都咁貴邊個會買

佩狗

佢同賓周一樣 都係佩狗契仔
除非之後幾年繼續傷多過踢
唔係都唔會賣

占士離隊在即，皇馬10號球衣將暫時沒有主人。誰會接過10號球衣？ 《馬卡報》進行了民意調查。調查結果顯示，21歲的阿辛斯奧和31歲的摩迪支持率最高。

阿辛斯奧和摩迪的支持率，均為28%。摩迪目前在皇馬穿19號，一直是皇馬中場的絕對核心。阿辛斯奧目前身披20號戰袍，本賽季他租借歸來就獲得重用，目前出場36次打進9球。在施丹下賽季計劃中，阿辛斯奧將扮演更重要的角色，這名天才被視為西班牙國寶。

有24%的球迷，希望新援能穿上10號球衣。在攻擊線上，皇馬主要的引援目標是麥巴比和夏殺。夏殺在車路士就穿10號，麥巴比目前在摩納哥身披29號球衣。 18歲就在皇馬穿10號？這會給麥巴比帶來巨大的心理壓力。

還有20%的球迷，希望伊斯高穿上10號球衣，前歐洲金童目前在皇馬穿22號戰袍。伊斯高被視為西班牙中生代最出色的攻擊型中場，西媒甚至呼籲施丹為了他而將巴爾送上替補席。儘管不是皇馬絕對主力，但伊斯高的能力仍然得到了高度認可。

佩狗on9咪會買囉

好想見證我皇拎西甲

isco啦

上場連龍門都出青訓就係留黎打你皇狗

I唔想isco掂件臭嘅10號

10號太邪，比danilo著岩晒

丹尼路打右翼la diu

週三皇馬將完成對切爾達的補賽，在賽前，前《馬卡報》主編艾杜亞度・因達在接受採訪時暗示，巴塞方面已經向切爾達方面許諾了300萬歐元的獎金。只要切爾達能夠在主場戰勝皇馬，他們就能拿到300萬歐元的獎金。

豬波了，切爾達好似有幾個巴塞球員
今次仲唔出盡奶力

有米

據西班牙《馬卡報》報導，西班牙足協競賽委員會已經駁回了皇馬針對拿祖費南迪斯黃牌提交的上訴，在這樣的情況下，如果在週三比賽開始之前，足協的申訴委員會不及時做出對皇馬有利的裁決的話，那拿祖費南迪斯就沒法在這場對切爾達的比賽中登場了。
冇拿祖 擔泥準備就緒

拉膠右閘ok?

單中堅

Mola mola （＾∇＾）

機師

愈黎愈多球衣手袖贊助商
唔知皇幾時有

一陣整個錢寶比你就pk

賤種疤真係痴線

Hao123

因住又比人話信埋哂啲皇馬報

益力多既話就好啦

今場真係要當歐聯決賽咁打

卡比路同分個年2隊又係係咁派獎金

只係今年疤狗d對手 皇馬出獎金都無用姐

皇馬前鋒賓斯馬在接受《隊報》採訪時表示，自己和法國新任總統馬克龍非常熟，“我們經常短信溝通。”

在5月7日馬克龍正式當選法國總統的當天，賓斯馬是第一時間通過社交平台向馬克龍表達祝賀的法國球員之一，他當時發的是：“祝賀馬克龍當選總統！”

賓周含撚既技術到底有幾犀利

監都唔駛坐

唔怪得無人郁到佢

25jai

who

u

Gap皇你公司d產品唔係好掂下

我記得上年季尾我地出錢俾某隊打疤，一樣贏左就有錢，啲疤狗屌柒我地，依家自己咪一樣咁做

巴爾下決心：皇馬若賣我 我就去曼聯！
跟james踢波?

哥迪奧拿：J.洛踢英超肯定無問題
連哥狗都有興趣

咩公司

Gap囉

有冇人有舊登條gap link

痴線架 後台係法國總統

好大勢力

原來一直搞錯左，係光頭幫佢含先岩

窮撚先買
專呃你呢啲死窮撚

你著開咩牌子？

笠記

咩都有 但唔會買gap 又唔靚又柒

唔怪之得咁耐都唔洗坐監

我地上年咪又係咁

上年算啦 大半季比賓狗搞到咁 得幾場好波
臨尾先開始發力連勝兼不敗都追唔到

佐倉綾音bb
我記得高登有個咁上下名不過係下體迷

樓上假皇

樓上係gay

呢個幾星期到底做乜撚野
真係po都廢撚事追

有貼新聞

m2
入黎次次都見到搞基

我想搵番你d新聞睇都搵唔番

射得太多 冇力踢

writing過唔到6.5

fifa 預測

雞胸了

準備好退出西甲

皇迷多數好大隻
成日食雞胸

Zara Global Work都屌打gap

除左牙笠

西甲前瞻：皇馬唔留力勢破切爾達

皇家馬德里爭取重奪西甲冠軍只餘2場，加上歐聯決賽於6月初才舉行，故施丹已經明言不會再留力，今仗將派出最強陣容力求作客攻陷切爾達。

餘下2仗西甲比賽中，皇馬只要再得4分便鐵定封王，故領隊施丹已經明言不會像早前因兼顧歐聯戰線而留力，故前線賓施馬及基斯坦奴朗拿度等都會正選上陣，而加爾夫巴利仍在養傷，其空缺或由盧卡斯華斯基斯或馬高阿辛斯奧填補。中場方面料仍是慣常組合，卻奧斯、莫迪歷及卡斯米路可謂「夾慣夾熟」，不過近況大勇的艾斯高亦可能取代其中一人上陣。戰至季尾，皇馬傷兵潮已經結束，除巴利外，只有丹尼爾卡華積肯定缺陣，早前受傷的比比亦可望於今仗復出。

切爾達方面，已經於歐霸4強止步下其實可大打「風流波」，但他們是今季唯一一支分別擊敗巴塞隆拿及皇馬的球隊（各項賽事），故料主場出擊下絕不會放棄今次機會，力求再破皇馬，一洗近5次聯賽對碰全敗的劣績。（）

依家睇返老鼠Diego Costa都吊打牙笠

隻老鼠打橫講都屌打？懶係勇武咁

懶勇武

比柒公拋兩下咪又係轉移視線話人做錯野
柒公夠薑拎多一千銀出黎 就夠做啦

Diego Costa=垃圾

如果成事真係想睇下睇華人同鬼佬打交係點

老鼠揸正黎做又吹佢唔漲

🐭自已都笠水冇食屎

你夠係

Gap王真人可能係文傑

又jer

故前線賓施馬及基斯坦奴朗拿度等都會正選上陣，而加爾夫巴利仍在養傷，其空缺或由盧卡斯華斯基斯或馬高阿辛斯奧填補。

達仔真係好撚慘

好低質 阿皇迷質素又被拖低

光頭佬正仆街

賓周等佢老就會賣架喇
達子 有好價賣左佢啦 唔好阻佢大好前途

有冇old news?
拿祖上訴成功

喂呀

你咪痴線啦

都係出擔泥

Nacho picked up his fifth yellow card on Sunday in the meeting with Sevilla at the Bernabéu. The club felt that the player did nothing to warrant going into Undiano Mallenco's notebook and presented their case to the RFEF's Appeals Committee who quashed the yellow card after discussing the case this afternoon.

Zidane named a 20 man squad ahead of tonight's key game against Celta Vigo (kick-off 21:00 CEST. Carvajal, Pepe, Bale and James are all omitted from the squad due to respective injuries.

疤狗又嬲嬲豬喇
又唔睇下拿祖點黃

占士有傷？

有腦就唔撚係疤狗啦

睇見達仔都心酸
馬撚冇咩比賽經驗
都唔算係競爭隊友
前鋒其實得兩個
就係佢同賓周
達仔明明打得好過賓周都冇得出
你話如果隊入面有3-4個中鋒
達仔冇得出fine
就好似廢沾點踢都好都係爭唔到正選
因為中場講緊6-7爭3位
卻米摩沾伊高辛
但哩家得兩個中鋒渣
但當賓周冇態個陣明明有達仔一個顯眼同咁及時嘅替補拖都唔用
垃撚圾

達仔根本俾人呃咗

沾

腳掌傷左

留力決賽

兩邊互陰買賣
擔泥
高美斯
下個到邊個？

留力歐聯正選

陰左啦
巴西40m神童

今晚唔知會唔會走C7呢 話哂星期日晚都踢足90分鐘

換走*

輸緊點會換

踢極都唔贏咁點解唔換

就係輸先換 佢踢得咁密仲邊有力跑

上季場場踢咁濟 老1歲就吹到踢密啲就冇氣

牙朗洗撚換咩
下半場體力下降就換走正氣將牙朗變最前嗰點
換入辛仔幫佢拉空位已經得 都唔洗點跑

其實阿朗一直keep住高強度運動
體能唔會跌得好快
洛賓都可以爆足全場 阿朗點解唔得

施丹說服到牙朗輪換真係好屈機
球王既魅力

換阿朗係好但雪達仔就唔可以願諒

佢自己都見到個效果 點到佢唔服

巴爾下決心：皇馬若賣我 我就去曼聯！

據西班牙媒體披露，皇馬球星巴爾如果在未來離開班拿貝，第一選擇會是去曼聯，而非英超冠軍車路士。

27歲的巴爾並不想離開皇馬，他的心願是繼續在這裡效力，但如果班拿貝方面在未來打算賣他，他希望自己的落腳點會是曼聯。《Diario Gol》披露，雖然巴爾去年10月才剛和皇馬續約到2022年（週薪25萬英鎊），但頻繁的傷病讓皇馬和主教練施丹重新審視威爾斯人的未來前景，隨著年齡增大，巴爾的傷病可能會越來越多，這也成為了皇馬的一個顧慮。

今季以來，巴爾只為皇馬正選了24場比賽，其他時間都在養傷，而伊斯高、阿辛斯奧的表現讓皇馬相信，巴爾不是不可替代的。《Diario Gol》還稱，皇馬方面考慮在夏天買進車路士的夏薩特，或者摩納哥的基利安麥巴比，這意味著，巴爾在球隊的地位可能會進一步下降。

《Diario Gol》還披露，巴爾的經理人巴內特也已經敏感的嗅出了皇馬的態度變化，他已開始和英超的一些球會進行接觸，其中就包括曼聯，《Diario Gol》甚至稱，巴內特代表巴爾向皇馬主席佩雷斯表態，如果班拿貝決定賣人，那麼巴爾更想去的是摩連奴所在的曼聯，而非同樣對他感興趣的車路士，至於回老東家熱刺，則不在巴爾的考慮之列。當然，留在皇馬是巴爾的第一心願，只是未來會發生什麼變數還不得而知。

【無緣爭冠】皇馬後防大將黃牌申訴遭駁回！

據西班牙《馬卡報》報導，西班牙足協競賽委員會已經駁回了皇馬針對拿祖費南迪斯黃牌提交的上訴，在這樣的情況下，如果在週三比賽開始之前，足協的申訴委員會不及時做出對皇馬有利的裁決的話，那拿祖費南迪斯就沒法在這場對切爾達的比賽中登場了。

在皇馬大勝西維爾的比賽中，拿祖費南迪斯為球隊首開記錄，但在比賽中他吃到了一張黃牌，因為累積5張黃牌，他將無緣與切爾達的爭冠關鍵戰。賽後皇馬球會就決定對這張黃牌進行上訴，以便拿祖費南迪斯下場比賽能夠出場。

拿祖費南迪斯吃黃牌是在比賽第80分鐘，當時他在中場拿球時被科雷亞放倒，隨後兩人發生了口頭衝突，隨後球證趕過來將兩人拉開，並對雙方都出示了黃牌警告。拿祖費南迪斯本人在談到這張黃牌時表示：「我什麼都沒做，這個黃牌不公平，我希望黃牌能夠取消。」

不過西班牙競賽委員會在駁回皇馬的申訴後指出，根據球證的描述，拿祖費南迪斯在比賽中確實與對方球員發生了衝突，這理應被黃牌警告，而且拿祖費南迪斯在發生衝突時究竟說了什麼也不得而知，因此取消他的黃牌並不合適。

442 /4231有望

好，就你去啦

有無片睇？

今年無咩可能

今年大傷邊個敢買

NACHO又話上訴失敗?
點解仲入大名單,會唔會又ON99出左好似國王盃咁 判輸波架屌

世事被你看透了

The appeal committee overturn Nacho’s fifth yellow card

咁點解仲入大軍名單

頭時第二次上訴未判嘛，判左應該唔會出佢啦

靜啦迷占狗

應該問准先出嘅 點會似賓狗咁柒

巧能京今晚豬牙，豬左真系dump春

Dump定先刀duck了

又要豬波笠水啦

禿仔

其實想迪馬回歸
Btw 哩家有邊個稱得上世界級右翼
唔好同我講美欺

賣bald買dybala/新亨利踢41212點睇

佢依家咁易傷仲點踢英超

多仔個丹比利算唔算
不過暫時未到世界級

原來o仔荷甲入左波

機師幾時躝

呢件正
過人超勁

今場切爾達都好慘下

賓周連埋今場成季入得10球
我真係唔知邊隊既9號可以出咁多場而咁少入波

原來耳屎鳩聯賽都10球了

馬拉加唔易食

監躉躝

咁最連然定豬姐

今場球證好撚on9
首先個球真係一撚定係12碼 唔吹已經離譜 仲要話人插水
個陣明明0:2 大好形勢 球證又搞d咁既野 比人覺得我皇靠黑哨然波

要靠Michel了

個球證好憎比人投訴

又黑哨又刷數據

冇刷 我朗特登射走左球仲唔夠牙

皇馬名宿

醒醒定定 下場拎多1分就夠

自己知咪得
講誤判皇都奶唔少野啦
都冇野可以做到
咪3分已袋囉 唔洗唔好意思

回塘刷唔到了

on98

屌佢阿朗 個球即射仲易入 又要拖兩下等到門將回身先射

假皇阿維

太易射唔想入

個下笑死
實俾fb垃圾快報抽

之前達仔又係咁 一猶豫就

個D垃圾PAGE就算鳩數啦

R聯決賽永續bbcd完美組合
一統歐洲千秋萬載

馬拉雞近況都幾好 主場都贏過巴兩球

下場viu直播 可以聽疤狗講波了

疤戇鳩姐

其實歐聯好令人擔心 唔單止泥妖
拉膠同米路兩個呢排好似玩野咁 係咁派膠

正

華仔都唔算穩啦

一roll機就死老豆咁款

今場華仔好好啦 執左好多屎

由自己講出黎特別有說服力

馬拉加主場係有D料到, 得馬體作客冇出事

有冇人見到賓周比人拉個陣係到笑
唔知係咪諗起比拖舟後入呢

GAY佬

我地皇區真係好多GAY佬 我呢D真C打都係避一避先

喂...

帶埋我一齊走

有冇諗過係賓周入施丹 兩個光頭佬

抆腳毛

幫絲打抆？

訓先

幫卡路士抆 佢d腳毛鐵線咁粗

各位皇迷 點睇疤狗post狗咬狗

爆閘狗同土方

wfc

好醜囉

即係咩je

真C驚基佬?好姊妹黎喎

卻老幫沙比抆腳毛都未夠班

佢地為咗皇而鬧交

禁入去睇都廢事

仲以為土方十四朗

年年都係西超爭到最後
其他聯賽一早定晒冠軍

真係ok好笑架喎

土方出名on9㗎啦
洗撚理佢咩

兩場崩盤

我泥

今次土方係g持我皇

估唔到土方又幾欣賞皇

泥妖慶祝gif召喚

........見到佢球收步就想噴血

扮大方姐

你識條蔥牙

土方想即食姐

Here's Malaga in their last four home games.

2-0 vs Barcelona
2-0 vs Valencia
4-2 vs Sevilla
3-0 vs Celta

岩岩冇收步 之後就冇氣篤唔走果球啦

仆街 中伏 連仔你唔好陰鳩我ok？

心血少呀 下場出返拿大哥啦好嗎

溫故知新

我泥ho波

狗衝返黎own

陰鳩我唔計

當你的防守又甩漏 當你又own goal當你炒

好想屌你 知不知道~

達仔

我想對你說 我屌你老母閪 想屌鳩你 知不知道

唔開心, 腳仔射走我2千

天都光 訓先

土方理討帝
堅持自己的道理

迷沾熱狗

又和一場 我真係恭喜你啊

西波皇贏4-1喎

丹狗又入靚波
西波皇等收皮

上半場 球王朗
下半場 回塘朗

輸就輸硬比祖 真係差在點輸同肉唔肉酸

文蘇件垃圾有波入我已經會稱為肉酸

比基迪拉個仆街仔入波仲肉酸

基迪拉文員黎 去左祖仔都唔會變

可以同棋靈王做朋友

Btw 有米路既皇其實真係勁
但平均派膠率高

樓主嘅老母仲肉酸

如果-6win直播捧盃

我卻呢幾場進攻勁左咁多既
聯賽入三球有兩球係呢兩場先入
呢幾場射波 把握力仲好過垃圾馬

腳毛斯

最後衝刺

多謝疤狗咁夜都欣賞我地

希望isco下場倒戈贏波，不過都應該豬

雙冠！

兩場輸哂！

其實我估高層應該會做野,佩狗會打比佢地講個100萬
有錢唔係唔執呀

賓周一入球一助攻
仲有邊個敢反

決賽巴爾主場係咪一定正選

拉膠

雙親生仔

佩狗食撚屎

已經想像到鳩踢二十分鐘
然後又受傷 又要浪費換人名額既情景

新享利又入波 會員摩迪又有得j

輸比馬拉加嘔返個西甲要比人笑幾多年？

已經想像到公海全部都係抽水post既情景了

不要再說了

原來皇馬贏咗西甲 馬拉加會有 1M 收

molamola,準備深潛

皇迷最忌有自信，有預感對馬拉雞會出事

疤塞出3M

10幾年左右

一陣去買件腳仔

咁痴線？

「突發」銀河廢艦又⋯⋯

好似個領隊係前皇馬人
同疤非常交情差

親手殺自己母會

係時間修補關係了

無永遠既敵人

疤會唔會又出獎金

1M唔係多但擺到明執到既錢冇理由唔執瓜

都成8球港紙,一場冇關痛癢既比賽, 送錢都唔收

贏咗有3M

之後疤和波

施丹真係好屈機
可以馴服牙朗同佩狗

講緊祖記

3M Euro

祖記準備6冠la

排定隊去屌奶星

驚到瀨💩

佩狗打手

疤比3m係真定傳聞？
只係知道皇比1m係真

尋晚見呀朗個樣好搞笑

朗：換我？
OK

下個賽季全隊戰力應該都冇今年咁勁

ISCO而家咁勁
真係執到寶了,皇馬小花
盤扭應該係全隊最強,護波強,係差D直線如果有埋
可以當施單咁用
其實巴利真係可以走

隻死猩猩唔好咁易傷都仲有得踢下

猩猩踢法太單一了
陣地戰佢好弱
牙朗都唔係突破勁但佢陣地戰,冇位爆時都做到中間同人撞下波
猩猩冇空間真係好廢

佩狗鍾意玩洗牌
再夾過

再嘈就買我賓周

如果以前係

朗：換我？

今場影親金毛都笑得好開心

我覺得如果隊波輸緊/朗無入過波就換走佢都會閪閪地面

輸緊冇可能換佢啦

拖舟夠唔夠膽打460

前皇馬人有反骨傾向

Isco真係完美解放左Kroos

442

遲啲卻老會唔會玩埋遠射？

依家Isco 摩迪 細路都扭到識飛

馬拉加畀皇馬捧盃 可袋對方100萬歐元

皇家馬德里將在周日西甲煞科戰作客馬拉加爭逐冠軍，有趣的是原來假若他們最終捧盃成功，馬拉加即可從對方獲得100萬歐元「獎金」，原因涉及當年艾斯高的轉會條款。

艾斯高在2013年由馬拉加以2700萬歐元轉會皇馬，當中涉及300萬歐元獎金條款︰假若他在轉會後5年內協助皇馬贏得西甲冠軍，每次捧盃馬拉加將可得100萬歐元。雖然這位鋒將轉會後已兩度贏得歐聯錦標，但卻從未染指聯賽冠軍，因此這筆300萬獎金馬拉加未曾得到分亳。

艾斯高在2013年由馬拉加以2700萬歐元轉會皇馬，當中涉及300萬歐元獎金條款︰假若他在轉會後5年內協助皇馬贏得西甲冠軍，每次捧盃馬拉加將可得100萬歐元。雖然這位鋒將轉會後已兩度贏得歐聯錦標，但卻從未染指聯賽冠軍，因此這筆300萬獎金馬拉加未曾得到分亳。

有isco幫中場都係差好遠
卻仔呢排玩得好放 推返上一格
禁區埋門過人落底乜都有

Isco累皇馬失球

如果決賽打蛆442 伊高攻中 達拍朗 真係有機 不過無可能

bale未傷好咪有機咁出

契仔必出 同拖sir只會433

打祖要442

唔係中場唔夠猜

其實上年bale未傷個時同朗哥能力差唔多，支持佢留低，但係可以做住isco後備

bale 留低一定會搶左isco 個位

Bale做isco後備

今年猩猩傷到踢得廿幾場
皇就有機會雙冠
代表咩？

咪又係輸

代表你真名上連登

放巴左朗右已經好好多
死要巴利踢右做咩

擺左點扮洛賓牙

Isco 轉會費先2700萬 抵到爆

巴利雞肋味越來越重
人工又貴

依家係

肥安連勝果期 4個十號都好勁
猩猩出番就崩盤

Bald 傷多過踢

我信巴利可以重拾狀態
不過下季先ok?
慢慢養好傷先

宜家邊度仲有399連印名買

系

你唔好印住

出名啲嗰啲鋪頭分分鐘399淨衫都冇

條監躉淨係識行行企企等運到
快撚d坐監

腳仔係皇馬入左7球
3球都係對切爾達入
仲有阿朗keep住對西維爾同切爾達都有加成

監躉keep住入tap in

坐你妹 賓周準備告返人屈9佢

bale做馬些路後備

佩狗打手食屎

上季季尾至歐國盃期間
係bale職業生涯至今最好波既一段時間黎
今季第一場西甲對皇蘇入2球 仲以為佢可以延續落去

屌晒樓上唔記得左今年季初大聖救撚左垃圾皇幾多次個班善忘皇狗既老母

係撚keep住 條撚樣要空門tap in先識入
對馬體首回合早段個球

其實持平d講,季初佢係ok,但今季歐聯傷左之後就係咁傷

上屆決賽bald踢到抽哂筋
監躉炒完球單刀就提早沖涼

總之就垃圾啦
快撚d走唔好害人

22號0200 viutv真係有直播馬拉加對皇馬

光頭佬話完季續約比你睇

巴利同沾屎處境差唔多 人工身價高自然對佢要求高
破埋牙朗轉會返黎4季踢得1季好波
比人反都好正路姐

上季牙朗傷左都救左好多 但都係追唔到聯賽

到時一齊聽下現在台啲旁述有幾荒謬

全港球迷睇住皇馬失西甲
一齊見證牙朗哭喪

唔駛搵link 爽

狗會西甲皇冠軍做咩咁撚熱 今朝1.09而家1.01

我同意我聖身價大過實力 始終球星造大左個價
但傷患...摧毀緊我聖

占士就明顯夾唔到戰術 有分別

其實佢夾硬傷住上場真係on9,如果唔係邊個想佢走,佢黎緊再夾硬上真係害人又害隊波

夾硬上真係害人害己

傷開有條路 仲要好似經常傷同一個位 ？
請教下拿大哥啦

每一個三分
懷念全盛我聖

其實有d質疑個次係咪夾硬上
佢初初踢幾腳又真係無野 突然又炒番出去

比目魚肌呀 我下世都記得呢個名

有無人會去官方個睇波團

有球迷話因為bale
知道比目魚肌嘅西班牙文

學到生字

Bale變一拳超人la diu

拎左R聯了？
睇撚錯世冠

你唔好啦

yes, 睇住d頭髮一條一條由季初甩到季尾

拎啲頭髮樣本去搵bale簽名

點

皇馬隊醫問下洛賓算啦

賓周啲人脈係點含返黎 總統電話都有 好撚犀利
成個黑社會咁霸住個前鋒位

有冇人舉報佢唔洗坐監係因為人脈關係

證明依個世界都係識人好過識字

由佢啦 唔想佢受傷

人地同馬克龍fd 坐監？不了

呀維2017年願望幻滅

r霸呢

你老細幾時落台

學埋個英文
叫soleus

a muscle in the back of the leg, below the knee

佩狗no.1 fans : 冇佩狗邊有咁多歐聯

上季完左英超已經知贏左

猩猩咁有錢點解唔植髮

點解我成日都唔知你地講緊乜

談到自己的踢球風格可能會增加吃牌的風險，卡斯米路說：“我不會改變我的踢法，因為我代表皇馬踢了一百場比賽也從未被罰下。”

佢係咪傻架

決賽就紅鳩你

買決賽紅牌先

是否看了今天皇馬和切爾達的比賽？

基沙文: 是的，進球挺多的，我覺得皇馬的勝利沒有問題，現在聯賽的爭冠主動權在皇馬的手裡了，我不覺得他們會錯過這個機會。

怎麼看迪奧和皇馬的傳聞？

基沙文: 我們不知道，也沒有聊過這個問題。我自己也沒問過他，但是我們確實和他哥哥盧卡斯，開過一些這種玩笑。

如果未來你的兒子，一個在馬體會，一個在皇馬…..

基沙文: 我覺得很好啊，如果我有兩個兒子，我也希望一個在馬體會，一個在皇馬踢球。

你覺得誰會贏歐冠？

基沙文:我支持祖雲達斯，然後保方能夠拿到金球獎。

怎麼評價梅西和C朗：

基沙文:梅西就像是咖喱，而C朗就像是勒邦占士。

記得之前基沙文淨係follow 牙朗1個

Nba 玩具狗

Griezmann join us la diu

迪奧即係咩

Theo?

迪馬提奧

西媒：C.朗拿度帶頭 皇馬更衣室反對用巴爾正選

西班牙媒體稱，對於歐冠盃決賽派巴爾還是伊斯高正選的問題，皇馬更衣室傾向於後者，當家球星C.朗拿度等都支持伊斯高正選。

巴爾希望及時傷癒趕上6月3日的歐冠盃決賽，主教練施丹也在盼著威爾斯人盡快復出。「我們必須一點點來，」施丹本週早些時候說，「巴爾現在在進行室內的恢復訓練，但他的情況每天都變得更好。我們會看看他的進展，我無法告訴你他何時回歸，我希望他能很快歸隊。」

聽施丹的意思，他希望巴爾及時康復，作為歐冠盃決賽的一個備選，但《Diario Gol》披露，皇馬更衣室認為，即使巴爾在歐冠盃決賽前傷癒，也該安排伊斯高正選，一來愛斯賓奴近期表現出色，二來巴爾剛剛復出，能否應付決賽的強度存在疑問。

《Diario Gol》披露，以C.朗拿度為首的一批皇馬球員認為，伊斯高在場時他們可以表現更好，這些人包括比比、卡沙爾米羅和干查奧等，他們覺得，伊斯高能在場上為球隊帶來更好的平衡。

巴爾本人非常希望及時復出，並在歐冠盃決賽正選，畢竟決賽地卡迪夫城是他的家鄉，但《Diario Gol》稱，C.朗拿度等人從球隊整體角度考慮，反對巴爾剛傷癒就匆忙進入正選，他們認為由伊斯高正選、巴爾在後備上待命，是施丹更好的選擇。當然，《Diario Gol》所披露的情況是否屬實，還有待確認，即便有這個情況，也是具體戰術安排上的意見分歧，並不屬於「更衣室矛盾」的性質。

帶頭 寫到咁負面

c朗：決定3

Diario Gol

戰術上安排姐 唔係更衣室矛盾

點解新享利入完波要雙手渣自己對波？？？

屌
洗撚帶頭咩
根本所有皇迷支持isco多過bale
Btw theo黎毒撚返士砵亭？

多謝支持

施丹：皇馬還剩最難的一場比賽要踢

戰勝切爾達後皇馬奪冠形勢大好，最後一輪只需要拿到1分就能奪冠，不過皇馬教練施丹仍然表現出了謹慎，表示「我們還有一場比賽要踢」。

施丹沒有得意忘形，他指出：「我們還剩下最困難的部分。比賽越來越少了，但還有一場。今天的比賽很重要，我們拿到了積分，我們知道自己在踢什麼。現在必須做的就是恢復好身體，因為大家在場上都已竭盡全力。之後再考慮週日的比賽。我們不去考慮結果，而是要全力以赴爭取勝利。」

施丹表示對球隊滿意：「我對整體滿意，我們的態度很好，踢得很有個性，沒有去考慮3分，分數自然會來。我們知道，控制皮球就能製造傷害，皇馬面對的是一支出色的球隊，我們戰勝了他們，我很滿意。我要微笑。當然，我也很疲憊，我沒上場，但我的緊張感覺和大家一樣。」

皇馬教練拒絕談論球隊奪得雙冠王的可能：「你的問題我接受，但你知道我會怎樣回答。我們只考慮週日的比賽。」對馬拉加皇馬拿1分就夠了，但施丹表示：「我們要堅持現在所做的，不能投機。皇馬必須要踢自己的比賽，也知道比賽會非常困難，我們要爭取勝利。」

談到皇馬取得作客8連勝的事實，施丹表示：「我們訓練得很苦，只有這樣才能幫助皇馬獲勝。必須要祝賀球員們，他們的表現非常精彩，今天亦如此。」

施丹稱讚了C.朗拿度：「他的狀態很好，體能十分充沛，今天就證明了這一點。他不僅僅取得了入球，還滿場飛奔，努力幫助球隊防守。我對他只有滿意。」施丹也稱讚了伊斯高：「這是一位在各條線之間跑動的球員，他一直都在積極跑動。技術方面，我們都知道他的水準。」

皇馬如果無法奪冠，是不是一大意外？施丹駁斥了記者：「你為什麼要往我的腦袋裝這種想法？我想談今天的比賽，考慮下一場比賽。之後的情況再說。」

he is gay

金毛未知去邊 好大機會free走

摩X都係

金毛返葡超喇 岩佢踢多啲

禾系girl

琴日新享利個朗拿度式入球已經射到你一面都係

幾時先有牙朗接班人

HA左

【無敵戰艦】皇馬一戰再打破各種紀錄！

周中與切爾達的補賽，皇馬又打破了多項紀錄！

C.朗拿度開場的入球，標誌著皇馬繼續入球的步伐，這也是皇馬連續63場比賽取得入球，進一步擴大了自己的紀錄，上一輪他們打破了拜仁保持的五大聯賽入球紀錄。皇馬的下一個目標則是山度士，這支巴西球隊在比利的帶領下，曾在上季60年代，創造了連續74場的比賽入球紀錄。

與此同時，皇馬又打破了另一項球隊紀錄――西甲作客入球紀錄。此前，皇馬在西甲賽場的作客最多入球數為53球，當時是2014-15賽季，安察洛堤率隊在19場作客比賽收穫53球。不過，C.朗拿度的梅開二度，幫助皇馬打破了安察洛堤時代的數據，之後賓施馬、卻奧斯各進一球，皇馬在18場作客比賽攻入驚人的56球，場均入球高達3.11球。

巴塞最好的作客入球數據則是52球，當時是2012-13賽季。今季西甲賽場，皇馬在主場攻入48球，主場場均入球2.5球，遠不如作客入球數多。

C.朗拿度是皇馬的作客入球王，攻入13球，莫拉達攻入9球，J.洛跟賓施馬攻入7球，伊斯高攻入6球。

辣殺賓周

賓周要餵到埋口先入到波

占咁都有7球

真心肯踢走賓周
而且轉打442/4231
中場7子都可以留下

賓周都有七球

長期正選既前鋒先同個成日後備既中場入得一樣

我朗休息個陣應該放返bald去左路讓返條友路比擔泥佬打 雙翼齊飛

占7球 Isco10球 賓周打咁耐正選唔覺羞恥咩

雙翼齊折就有份

幫光頭佬含左咁耐都未面紅 咩叫羞恥

法國總統同法國球王都係佢既人

琴晚牙朗比人換冇發嬲 反朗宜家冇野好講 講到阿朗阻BALE上位

上年反cup狼堡靠邊個
歐聯對馬體會 拜仁靠邊個

上位唔係問題 我都想你接班 但而家似比人探班多啲

有得出再幫BALE講野啦 反朗真係幾好笑

阿朗今季真係近年最高質 個心境放開哂

心態轉變要多謝擔泥佬唔少
佢琴日見到擔泥都笑笑口費撚事屌 就知eq好左

泥妖真係我地皇馬既助教 又訓練拿華斯 又訓練埋牙朗eq

一個人在場練前鋒心理質素 練中場體能 練防線同門將
邊到搵？

有鬧交睇

如果尋晚bald打賓周個位就一流
但宜家比報紙佬講到佢一文不值/可有可無咁 陰公

連渣維都話寧願用沾屎代賓周就知賓周幾撚廢

原來獌狗黎 乜牙維你d手腳咁低汁既

唔好話沾屎 可以擔泥打前鋒入波都多過賓周

咁擔泥既位置感打唔掂前鋒既,占士尋日其實適合架,尋日又係442之嘛,c朗前,占士打影鋒咁

如果打442 賓周馬收皮 前面兩個係沾屎同牙朗我就支持沾屎留低啦

4321
朗
isco 占
點睇

對祖就收皮啦 BBBC後防加真巴西孖寶
仲想有波入

4312 朗占 朗聖好撚過
特登拉後一格擺撚

沾屎控球太屎 打中場不了 佢d走位係幾好既

沾屎啲一腳埋門都唔差 唔比賓周輸蝕
但速度就好似仲慢過賓周

認真?
拿華斯埋門都好過呢條友

我呢世人最憎人柒左唔認架啦

皇區有冇

建議光頭佬以後填巴爾踢左翼

有得出再講

佩狗當初都係比沾屎係世盃幾球世界波吸引到姐
沾屎d 撞射/遠射/接應底線傳中射門果d唔差既

今晚睇唔到 聽日（星期三）考試
星期三晚考試？

就算無傷

你咪撚再講乜柒野就算冇傷啦 佢宜家就係傷柒左呀屌你老母

鳩白

仲慘過同d迷沾講野

無啦,占士都走架啦
btw我睇過下季應該留係到既人
後防:拉莫斯,拿祖,馬些路,華拉尼,擔泥,卡華積
呢個我覺得係要入中堅,左閘,右閘其實我覺得就咁睇係夠既,只不過希望卡華積少d傷。而我始終踢u個陣係中場,所以對後防既見解真係唔算深
中場:卻,摩迪,米路,高華錫,阿辛,伊斯高
摩迪今場其實你見到季尾後遺症,就係累到仆街,再加上佢係連接中後場同中前場既人,跑動量往往一定多過其他人好多,所以呢個位一定揾定人接手,不過高仔暫時我都覺得未接替到摩迪
我希望施丹可以好似開發伊斯高咁高華錫,如果唔係摩迪個位都幾大穫,因為中場黎講得佢過3張(今年9月32歲)。另外卻奧斯同伊斯高已經進步到可以踢長期正選,咁如果可以既話下季可以伊斯高(25)+卻(27)+高華錫(23)+米路(25)為下季既中場核心,一黎可以減少缺少摩迪帶黎影響,二黎可以帶高華錫吸多d經驗,三黎摩迪可以休息多d,間唔中踢下,對佢國家隊同球隊都有一定幫助。至於阿辛可以間唔中後備入替,佢又可當翼鋒咁用。最後我覺得中場要入既位真係後防中咁
前鋒:巴爾?,c朗,機師,賓施馬,阿辛
c朗呢個基本上可以翼,前咁不斷轉換位置,自由度都幾大,有排踢,賓施馬就我覺得叫佢現位駁腳都有一定作用,但我覺得佢都要打後備架啦,至於賣我覺得未需要同埋唔覺得有人買,機師一出得一個情況,就係同阿辛打翼,左辛右機中間c朗,係咁爆邊做波俾c朗,c朗做支點分波俾佢地咁
巴爾我就分一分段講,其實佢既皇馬前程我真係好模糊,咁係因為佢成日傷同埋佢傷完之後既表現都真係踢得幾差下。如果佢而家呢個傷都幾大手尾,如果下季整個大傷都幾乎定左要放走佢,不過我希望佢真係抖足先出黎踢,無謂無表示之餘又要浪費換人名額咁
咁前鋒其實我覺得需要入個可影可前既人,可以中場現位拎波同分波咁

迷占先高質

我的心真的受傷了

占士其實我覺得要踢影鋒都要係安76走左之後先至覺得,安76佢出既陣成日可以d球員既弱點減到最少,所以佢既老闆足球好撚勁,不過占士的確唔太啱大部份時間既皇馬

果陣中場 腳摩占
咁算唔算放大左腳弱點

Yes 抆腳毛都未夠班

卻連sick leave都無,無得怪佢

冇得去抆腳毛

基利安麥巴比年僅18歲就成為冠軍級人馬，自然受到多支勁旅的注視，身為前輩的賓施馬就提點麥巴比，新星是需要時間琢磨：「麥巴比在法甲與歐聯創造的成績令人眼前一亮，就像昔日的尼馬一樣。他是年輕球員中的焦點，不過他需要上陣時間去磨練自己，只要你在年輕時加倍努力，之後要立足於大球會或成為出色球員，也能輕鬆做到。」

收皮啦 癈柴
咁癈仲學人教路

渣維分身

分身

賓周馬係咪驚佢嚟皇馬啊

wa ching怨氣幾重下

乜撚野世界笠水王影撚衰波台

人地開左個post屌牙笠但無人理

巴爾fan屎嬲豬?

甘能耐以前=.=

教人叫雞拍片幫主席領隊含

賓周幾日前係咪話過 其實係比人屈

其實現陣好滿意 純粹應該送走啲踢唔到最佳位置嘅人比佢地上位
其實皇馬而家隊波人腳好齊整 再買都係補強下啲位置
好似占咁 其實佢基本功真係好差 佢只適企係啲中鋒後面做第二點 除此之外作為中場真係冇咩作為
而家皇最大黑洞係賓周 但要搵個識踢刷鞋波 又要自己有能力去 表演穩定 暫時睇落得dybala
至於金毛毒撚同達仔就另覓他處啦 留係皇完全委屈左佢地

冇達

又j個死黑鬼

433不了

人都走左囉

見到擔泥已經唔洗睇

差一場，下季就全季迷擔泥

有啲擔心下季對後備中堅防高波
華利祖同拿祖中堅嚟講都算矮
如果人地打燒味/要守死球都好難搞

個16碎巴西子先係死黑鬼
完全丁唔落

Theo Hernandez refuses to comment on Real Madrid reports

The teenage full-back has undergone a medical with the Blancos but remains fully focused on winning the Copa del Rey with Alaves

Theo Hernandez admits that he wants be part of "a great club" but is refusing to discuss rumours over his future until after the Copa del Rey final.

接受現實 達仔一定走

BELLERIN OUT, DANILO IN?

Arsenal are lining up Real Madrid right-back Danilo as a replacement for Hector Bellerin, Don Balon reports.

Barcelona are said to be on the verge of sealing a deal to bring the Spaniard back to Camp Nou, while Arsenal see the Brazilian as a decent alternative to the 22-year-old.

係咪真架

Vallejo同拉膠一樣高...

不了 要回家

講多次
Diario Gol,Don Balon 報皇馬既新聞
無一次無真

對空數據上vallejo差過nacho

其實拿祖右閘
買多個中堅仲好
4個中堅 皇馬都唔夠用

岩岩先續左新約

岩
新享利

樓主老母ho ball

哩個真
寧願j下一個新仔
都廢鳩事理賓周

最緊要跟岩人 睇下跟摩佬果個新享利

樓上好低汁

牙朗要踢返右翼

4312
前面用朗+禿應該都唔錯
中場用番尋晚個陣
睇尋晚嗰場好多下isco一攞到波就有機會反擊
比到正氣同朗跑
無奈正氣太慢所以尋晚d反擊唔算係好大威脅
如果轉做禿+朗
效果應該唔差

如果冇反擊打,自己拎住個波前面冇左個支點就好麻煩,會好似阿狗咁死猜撚猜猜完左猜去右然後回返後,再間唔中俾人偷波打反擊

朗宜家做到支點
平時換 辛 朗 機師嗰陣咪朗做支點

唔知朗+禿會點
但我諗點都值得繼續朗+監獄馬

條友係邊個

爺爺唔會要波圖野

爺爺識貨

一陣改到變右腳版巴爾你喊都無謂

冇人識佢喎

Mourinho confirms that David de Gea will not play for Manchester United again this season

The Portuguese manager cleared up De Gea's recent absences and confirmed that the goalkeeper will continue with the English club next season.

仲有
Jose: "De Gea is a top goalkeeper in the world & we always try to keep the best. You will see him against LA Galaxy in the pre-season"

我相信ddg唔會黎

積仔決賽出到？

寧願出拿大哥
穩穩陣陣
驚又係歐聯決賽傷出
到時真係要求積仔心理陰影面積

無積仔
正選果個就係泥妖

即係尋晚個陣

踢死摩迪

成隊核心我得覺得係摩迪 第二係積仔
而家一個有疲態 一個仲傷緊
對馬拉加唔知點死

咪雞胸囉 預左啦

睇下上半場點
贏到兩粒好收起佢
不過應該係對面贏緊

我皇贏聯賽馬拉加有isco轉會費嘅bonus

1m咋喎
班球員有份?
疤狗話出夠5m

馬拉加班友仔好心比下面
話晒我地isco回家

isco倒戈例牌打得差

疤出錢就冇野呀,皇加錢叫佢輸就打假波架啦

馬拉加領隊我皇青訓
青訓倒戈特別落力
Btw Michel係馬拉加教得好唔好？
萬一雞胸光頭佬比人炒會唔會請佢

不過不失啦

贏到疤都算係佢地最成功一仗
之後再秒殺我地

馬拉加近5場4勝一和
我地成隊都咁攰 加上積仔缺陣下
好大機會輸波

69000 收皮啦

講得好

我真皇

出左6c信

贏唔到咪和囉

阿維住邊樹

malaga

06年又係馬拉加守尾門
當年後備既左腳仔雷耶斯救世界
今年會唔會到占士
然後一樣俾人賣走

牙占

華布拿回應賓施馬：法庭決定誰是誰非

【體育】就皇家馬德里前鋒賓施馬指控自己說謊，里昂翼鋒華布拿只淡然回應：「法庭將會決定誰是誰非。」

2015年11月，賓施馬（Karim Benzema）被控協助朋友，以性愛影片恐嚇和勒索，其當時的法國國家隊隊友華布拿（Mathieu Valbuena）；事件除了進入刑事審判之外，前者更被法國足總無限期禁止為國家隊出戰。

賓施馬早前公開指華布拿虛偽和說謊，後者未有就此事作出猛烈的回應，只是在twitter上留言說：「只有弱者才會對其他人作出誹謗，因為他們很擔心。法庭將會決定誰是誰非。」

去年12月，29歲的賓施馬作出上訴，希望可以撤銷今次的刑事檢控，但被法庭判了上訴失敗，因此刑事審判仍然繼續，而賓施馬則繼續被拒於國家隊門外，他去年已缺席了在法國舉行的歐國盃決賽周。

【悲慘】摩佬睇唔上J.洛 去曼聯？備胎咋...

J.洛即將加盟曼聯的消息，在球壇引起了巨大波瀾。不過這位皇馬球星，真就能夠在今夏如願披上曼聯球衣嗎？答案是未必。

就在本週，哥倫比亞媒體（J.洛家鄉媒體）稱，J.洛在賽季結束後將會加盟曼聯，轉會費為5000萬英鎊。不過，英國《獨立報》卻對J.洛轉會進行了揭秘，他們透露J.洛在今夏登陸奧脫福球場的可能性並不大，因為他僅僅只是曼聯的備胎而已。

《獨立報》透露，在過去幾年，曼聯和J.洛一直有緋聞傳出，甚至雲高爾時代曼聯曾一度接近簽下J.洛。但自從那之後，曼聯高層會議就再也沒有提及過J.洛這個名字，至於摩連奴，他去年夏天時就對曼聯高層表示過，他對J.洛根本不感興趣。接近曼聯的消息人士更是透露，摩連奴認為J.洛不符合他的戰術規劃。

不過，J.洛也有一定加盟曼聯的可能性。《獨立報》指出，這是出於兩方面原因，其一是曼聯將J.洛視為備胎，一旦今夏他們無法買下頭號目標基沙文，那麼他們便有可能考慮J.洛。其二，曼聯CEO伍德禾特和J.洛經理人文迪斯有著很好的關係，這位超級經理人肯定會嘗試將J.洛運作至曼聯。

過去兩個賽季，J.洛在皇馬始終無法踢上穩定主力。而在《獨立報》看來，J.洛2014年在世界盃上大放異彩後，加盟皇馬根本就是一個錯誤。因為，當時皇馬僅僅只是需要一球星而已，但J.洛卻沒有能在皇馬立足的能力。現如今，在意識到這點後，J.洛也有了離開皇馬的想法。不過他和曼聯的緋聞，在《獨立報》看來也只是他單方面的興趣而已。

馬略卡呀皇迷

迪亞拉果球先係關鍵

條腿

啲青筋好恐怖

你真係唔可以否認朗哥嘅努力
D人成日話朗哥係後天訓練
每個人都做d
但訓練嘅毅力唔係個個有

fb個page搞睇波活動

而家卡華積已經做到訓練
決賽出到？

集體哭喪

咁多人 笠了

咁就仆街喇
睇波活動大多數都輸波
好似阿狗睇波團咁

我寧願自己睇
一係兩三個fd子一齊睇就算

阿狗官方搞嘅我去左好多次

冇笠水咩

下場對馬拉加唔貪心

請獎門人出黎都好滿足

打和！

下次去捕你

阿朗最近d相好J左

感覺比以前輕盈 無過份操到太盡

同朋友睇都唔係太好
舊年同朋友一齊睇歐聯 朋友唔係皇迷
被追和後 得我臉如死灰
仲要聽到佢地啲理性分析真係勁辛苦

射贏十二碼果一刻我捉住隔離果個嗌
屌你哈哈哈

兩年決賽都嚇到瀨屎

兩次決賽都係自己一個

Same 無皇迷fd

你都有去？

我個FD比我舉高雙手果下打到

牙中

原本係強項黎

有個好朋友都係皇馬 不過嗰陣覺得夜唔想打搞人地

今年諗緊同幾個唔熟既皇迷網友frd去睇定同班好熟既波友frd(得1個同我一樣係皇）

同網友睇我覺得好老尷 好驚到時冇嘢講

身邊啲fd 唔係獌就阿 唔係阿就多

肯定黎

同女睇你會唔會冇野講

絲打我地開個女人睇波大會ok？

you男人...

最撚嬲係第一次開團
踢完波約 八條友話去
最後得四個到 坐張大檯仲黎咗八隻青口十六隻蝦
撚屌獸

今年睇？

真絲😒

去邊度睇
食海鮮咁爽

唔知d fd子睇唔睇

未開估先猜花園

打邊爐睇應該都係果間架啦

咪我囉

兩條友 點知你係咪想食左我架

最撚嬲係果陣出門口之前同條友打緊機
跟住我話打埋呢舖要出門口啦
佢條撚屌夠膽去咗訓教

我好少去茶記睇 凌晨打邊爐食到飽濟濟頂唔順

你食屎屎
你係死金毛飛

鳩白真人金毛飛？

我係絲打 你信唔信我會係金毛飛？

樓上死熱狗

仲係熱狗

不了 我太毒

打邊爐打到開波就冇野食淨飲架啦

上年諗住嗌定啲奶皇包一路睇一路食
6條友咪寫12個
點知啲籠疊到

又蝦又奶皇包
笑撚左

皇po睇波團

個時間太唔知點
食宵夜睇又等得耐
唔食又好餓

奶皇包好好食
好旺我皇

夠一打人我出！
不過歐聯約左人睇

今次場都未book...

歐聯啲時間咁夜 英超早場時間就好
食一籠都飽到仆街 何況又打完邊爐 見到想嘔

夠人即出

傻鳩先睇英超

11點同245你自己簡

佢MK仔三四點最活躍

英超狗又走入黎
呢到西甲主場
Haha madrid

你獌....

我真鍠

阿維你住邊 聽聞你高富🙇

49000混出去

沾都係...

shut up 啦人地話唔要占士呀

今年應該都係自己睇

連獌都睇唔起沾

係獌覺得高攀唔起占士

痴撚線

十卜占士去曼聯做球王

臨尾香

渣維=49000

覓膠唔洗返工？

日日mon你post

仲係學生？

小妹岩岩升中

小妹去睡了

原來皇區一個巴打都冇全部都係絲士打 幸會幸會

屌你

係咪想打架

Sleep is for the weak

樓上係雞

晨早起床 清新開朗

樓上老母係雞

James Collins, teammate of Gareth Bale for Wales said he believes he will play in the final in Cardiff and also talked down a return to the Premier League.

On9
如果bale決賽出一世反bale

琴晚發夢皇馬贏歐聯

有得發好發了

猩猩in
監躉out又點睇

到時一定係All in and nothing

寧願4312
朗 達
伊
卻 米 摩
馬 華 拉 積
不過哩d又係皇迷ff出黎嘅11人

前日發夢輸5-2

唔會發生

出賓周同猩猩，皇狗點會入到2球

球王賓帶領我皇奪冠

琴晚發夢起去左墾丁 夜晚訓教比女朋友除曬我啲衫 之後凍到想瀨屎就醒左

牙gap咁大個仔仲懶屎

hi

有冇迷James團一齊睇馬拉加 同埋決賽

Btw有D怕成間餐廳/酒吧都坐唔哂

係夢入面

唔出占士 你地約埋一齊去睇咩

賓周 阿禿做後備出黎跑下都得嘅

一齊屌伊斯高太上腳囉

睇on撚9表演切lin

咪呀

迪甘斯無意重召賓施馬

【體育】法國國家隊教練迪甘斯認為，國家隊刻下充滿和諧，不會冒險重召賓施馬入伍破壞現況，換言之，該皇家馬德里前鋒重返國家隊無期。

賓施馬（Karim Benzema）2015年底被控以性愛影片恐嚇和勒索當時的國家隊隊友華布拿，事後被法國足總判罰無限期禁止為國家隊作賽，令他錯過去年在祖國舉行的歐洲國家盃，儘管其禁令其後獲部分撤銷，但他至今仍未獲國家隊主帥迪甘斯（Didier Deschamps）重召入伍。

對賓施馬歸隊一事，迪甘斯未置可否，但就坦言無意在此刻作出任何「變動」，破壞陣中刻下的和諧氣氛：「法國隊早於歐國盃前打造，他們於比賽中表現堅定，球隊最終置身決賽，這團隊在（世盃）外圍賽階段將會繼續下去，我擁有一支和諧的球隊，我信任每位上場比賽的球員，我納入了年輕球員，因為我深信他們擁有極佳潛能。」

「我是唯一的決策者，會以體育角度作出決定，對我來說，我總會在任何事情之上先顧及團隊，總會為法國隊作出最佳決定，在宣佈大軍名單前，我不時會跟技術人員進行討論，我一直也這樣做，沒有任何改變。」

咁睇牙維幫on撚9著紅色衫

我唔會 屌都屌賓周先
睇下佢現場既表情

皇馬睇中馬體會門將奧比歷

皇馬簽入迪基亞和泰拔高圖爾斯的機會漸細，因此有傳目標轉向馬體會門將奧比歷。

皇馬睇中馬體會雙星，打算在今夏搶人，二人分別是奧比歷和迪奧靴南迪斯。

奧比歷受到多間英超球會注意，包括阿仙奴、曼城、車路士和曼聯，收到消息，皇馬亦打算加入競爭行列。

對於皇馬來說，泰拔高圖爾斯或迪基亞是首選，如果兩者都未能簽下，奧比歷將會是下一選擇。

但皇馬想簽下他絕不容易，馬體會要求1億歐元賣斷，並且不打算減價。而皇馬不想附出高價簽入奧比歷的話，或許要以轉會費加一名前鋒球員跟馬體會交易。

不過一但迪基亞成功過檔皇馬，那麼最有機會簽入奧比歷的會是曼聯。

仲有咩龍想去獌 場場撲十幾廿次

其實龍門個問題大得過契仔馬同擔泥路個問題咩

navas個態咁fit
仲有卡斯拿
無必要買龍

擔泥右路放題90分鐘 正

右路巴爾 積仔都傷曬
係得泥妖傷都冇傷過

四肢發達 頭腦簡單

有傷過架 好似都成半個月

買ddg既話就唔同講法 但阿維會喊死

準備選主席 佩狗實玩野

你唔想ddg走啫

占士準備對祖記啦，一腳世界波收對面檔！！！

cda識波！！！

保方大獲了

ON撚9已經學到10秒轉ac大法

證明你老屈牙

識d野

勁

華仔近一個月復出都算係咁 大概回復到7成狀態到
Btw 星期日晚handball之後比對手投訴完即刻省9對手 笑到收唔到聲

馬爻吾刀

永續b9

退休應該上神枱 歐冠入咁多波

比牙朗贏咋

佢個定位地位類似查斯古特果隻掛
應該都會係咩皇馬前當家前鋒 傳奇射手

皇馬名宿，球王牙朗的左右手，默默支撐牙朗的男人

皇馬小將馬高斯洛蘭迪目前以租借球員的身份效力於阿拉維斯，他即將隨球隊在國王杯決賽中挑戰強敵巴塞。

“能夠參加決賽是一件很了不起的事情，特別是面對巴塞這樣一支球隊。我非常渴望出場比賽，從而童年開始我就一心想要擊敗這個對手。”

而對於馬體會左後衛迪奧靴南迪斯，洛蘭迪表示：“很顯然我的一生都是在皇馬度過的，我絕對相信迪奧會在皇馬過得很開心的，我相信他會在皇馬獲得成功的。”

而問到迪奧這方面的問題，他沒有正面回答，他表示自己只願意談有關國王杯決賽的話題。不過在被問到對巴塞的比賽是否變得額外重要時，迪奧露出了微笑並回答道：“嗯，也許吧。”

Sandro (Malaga) "I hope I can score a goal against Madrid and give Barça the Liga title."

收皮啦禿頭佬

十連

12345678910

樓上迷James

有冇片

樓豬wong9

樓下迷james

我

[不容有失]皇家馬德里球迷吹水區(35)

1001

新垣結衣係我老婆